一人一句成日攪亂既古語

我先
有朋自遠方來 非奸即盜

勝之不武

咁我回應你
無事獻殷勤 不亦樂乎

無事不登三寶殿
得來全不費功夫

繁榮娼盛

空山新雨後 自掛東南枝

天生我材必有用 莫使金樽空對月
今朝有酒今朝醉 千金散盡還復來

少小離家老大回 安能辨我是雄雌

潛龍勿用 極待撫慰

古乳有暈